因管理不善，而在手機銷量中衰過大陸機的sony手機

簡稱因尼手機，再係咁搞快真係壽終正寢，所巴會點

咩衰過大陸機 大陸機好賣過罪大n倍

喺連登，大陸機=垃圾

連登仔唔明點解大陸機有人買

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

去信Nonlethal Technologies投訴香港警察

肯加返個內置八達通，一野打冧三星smart octopus啦

在大陸生活工作，用大陸牌子手機方便

唔係有 GPS？

即係 Sony 定位差d？